---
title: Marsinah FM - Mentoring 21 Maret 2013
date: 2013-03-21
categories:
- laporan
- mentoring
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---

* Komunikasi via surel dan pos dari [Siska](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Siska_Doviana) kepada [Dian Septi Trisnanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dian_Septi_Trisnanti) dan [Atin Kurniati](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin_Kurniati) subyek: urat Resmi Permohonan Laporan Hibah Termin II Radio Buruh Perempuan (Marsinah FM)

Mba Dian, Sudah lebih dari dua minggu surel ini dikirimkan, bagaimana kabar terakhirnya?

Kami tunggu kabar baiknya yah.

Salam,

-- Siska Doviana 
